疫苗BNTX苦主區

點解會跌成咁
109入 而家就快跳穿100

117 揮手

116

話要一段時間先有嘛
同埋咁多人等咗咁耐
係時候沽出獲利

咩料咁利好都要跌到咁

垃圾疫苗股搞亂個市

破百

ntx

會唔會彈唔起架

屌

屌佢老母隻 GERM 跌乜撚呀

果然上落大

哭撚死

105

84

聽日會唔會再跌

有可能，聽日出業績又有藉口俾狗莊洗倉

105都苦主？

111.5揮手

收聲啦

112

86入

70

收聲呀

你係咪覺得自己好幽默

有時真係心諗，你出疫苗，比你帶動既股升多你幾倍，做乜鳩要買你，買郵輪未得

108

116揮手

Zm -> $100,
Bntx-> $500

交換

幾時上返3x

疫苗股一向都伏，炒完個浸消息就玩完，入得快走得要更快，唔好唸住 SH , 嚴守止蝕否則只會輸更多

交左幾皮學費係醫藥疫苗股

人地亂噏下就買，依家仲要等FDA試吓係唔係真係有用，真係有效再投入生產講緊要半年以上

106

但AAL 航空股又倒跌咁多?

76 有貨 坐左成幾個月

下個禮拜就提交FDA申請EUA 應該又炒

而家盤前113啦
有冇止蝕

琴晚放左40%倉，宜家要$124先打和

115 揮手

仲有冇人未走
見$87

止唔止蝕好

112入

點都捱埋今晚，等埋FDA消息再諗
我岩先盤前仲$99all in哂貨，開市連車尾燈都見唔到

我平均$113.8

呢陣跌應該係隔離moderna今日出咗數據去到95%
咁啲人驚BNTX呢隻最終會夠人地打所以賣咗只賺/蝕
MRNA升咗7%
要佢升返上百一以上嗰啲位應該要等埋佢最終數據同FDA approval
不過太多競爭對手始終有風險
有錢賺的其實可以止一止賺

其實個計法應該係咁
佢做3萬人
萬五打咗真嘢，萬五打placebo
真嘢中招率係5/15000=0.00033
Placebo係90/15000=0.006
咁個相對風險減低咗（0.006-0.00033）/0.006=0.945， 或者94.5%
絕對風險減低咗0.006-0.00033=0.00567， 0.567%
呢啲都係啲流行病學/clinical trials typical會計的數字

回錯post